各位香港未來社會棟樑，香港樓價問題可以點解決？

炸撚曬啲樓佢

學毛魔咁共產曬d土地

認真
租管